坐前面啲人唔該叫兩聲，我地係嚟示威

Dllm仲有人睇書係想點

火啊怒火啊DLLM

你帶頭叫 d人就叫

真心覺得今日要靜默
可以播錄音同片，派野